屌今日跳閘返學嗰陣仆街

柒撚到喊 勁多同學望住

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[行動]913全港和你慶中秋終極版!

一位黨鐵嘅朋友仔通知，各位手足爬山要小心：

可以嘅話，通知兄弟們唔好再跳閘，班popo要我地d職員做完surcharge 另外再檢控附例4.1b
我們個阿頭點左頭，通知我們前線做附例嘅要做埋4.1b
班popo 好撚仆街，因為簽左surcharge上到法庭4.1b入梗,然後會等法庭留案底，到讀完大學後所有大公司同埋外國學校外國企業一查你違法行為記錄，會有一條入侵罪嘅案底
等你永遠搵唔到大機構招聘你，依招好陰毒

有TIU同事話 可以嘅話通知兄弟們唔好再跳閘
班popo要我地d職員做完surcharge 另外再檢控附例4.1b
(即以正當使用供進出用的票閘、欄障或旋轉柵閘(如有的話)以外的方式進入或離開該等部分)
要上法庭審理 最高罰款$5000+有案底

和理非式搭鐵三寶：
1.正常八達通
2.綠卡
3.隨身已入閘單程飛一張

情境一：
已入閘時查飛，show 單程飛

情境二：
出閘時查飛，show正常八達通

情境三：
查到無效飛，無賴扮唔知/補飛/罰錢/9秒9